Hola amigos de youtube hoy les traigo un nuevo video!
RESUMEN.....
1-eliminan el pou comun
2-instalan el hack http://www.mediafire.com/download/balfwa3hxa048a5/Pou+1.4.61+Hack+%28GAME+HACK+36%29+.apk
3 lo abren, y van a las monedas, presionan el signo mas, y compran la ultima opcion, es gratis, compran cuantas veces quieran
4-van a el juego POU WORDS 
5, dejan que el tiempo se acabe, y listo ya abran pasado al nivel 270!
Eso fue todo Suerte!